六大產業

4年前受六大產業風氣影響下特登去讀chem，下年畢業後想入行做lab，請介紹入行/講下行內秘辛

啲女聽到chemist即刻濕曬

做lab

真係想o係lab穩定長遠發展，得以下2個選擇：
1. 馬會/ govt lab (馬會lab間唔中會請人，govt lab 隔好耐先請一次）
2. 私家醫院assistant radiochemist(通常要有2年organic synthesis lab exp.，要識用gcms, lcms)
其他咩公證行，檢測認證lab就算9數，千祈唔好做，人工低、勁多ot、冇career path

係咪啊，ching帶我入行

檢測及認證，六大產業，不服來辯

信政府都on9

2000年提既中藥港去咗邊？
數據中心又去咗邊？

lab已經出現，唔需要建設

Lm

又開lab post , 煩過689

因為好想入行

讀完CHEM 已經諗緊second bachelor 轉行

點解唔入行?

政府馬會呢d唔夠人爭 bachelor已經讀得唔算好仲有成堆master phd爭
出面d lab有幾辛苦又無前途 search下都知, 師兄師姐又有版睇

我都係無乜經驗，好怕畢業，ching有無什麼工作/intern/lab經驗

除左平時d course 果d lab session
做左一年FYP 6月做到4月咁
都係做下organic synthesis既野

CHEM 畢業其實仲可以諗下 做medical sales既，聽講都算好pay自由度又大d，
唔洗好似lab狗咁瘋狂OT又低人工先
但係跑數可能都有壓力

我係某藥廠做過一年，d scientists最討厭sales
我都好少經驗，畢業等失業